狗官除咗識高尚情操，仲識啲咩？

答案係：熱愛社會！
我又學識咗個新四字詞
持刀襲擊人就傾向判社會服務令...
帶索帶咩都冇做就判五個半月
連保釋陪仔仔慶祝生日都唔俾

回顧佢用咩標準判案
內附投訴信Template

A2 首名暴動罪手足罪成
非法集結認罪後 暴動罪打唔甩
仲有好多手足面臨緊審訊或還柙緊
旁聽 寫信 需要你哋！

【18/9 蘋果廣告】

蘋果訂閱廣告都好高質
訂蘋果 關注被送中12人

再次有超過百名街坊一齊聯名登報
「爾俸爾祿 民膏民脂
下民易虐 上天難欺」

荔枝角街坊撐良心小店

辛苦依班有良知媽媽
我哋都會一齊守護呢班香港bb
祝2019年9月出世嘅香港bb生日快樂

沙田愉翠苑街坊 出年業委會選舉要積極參與
自己屋苑自己救！

樓盤廣告

我

一上水就咁

識條撚呀佢地

溫寶寶

賣港求榮

Push

識你？

push

識呀

牙腦

識人治

#荔枝角同路人 1

荔枝角同路人

茶角落
FB:
IG:

Arch Interior Design LTD 雅卓室內設計有限公司
FB:
IG:

Faroll 法奧
FB:
IG:
W:

Gymer Factory
FB:
IG:

Fast Taste
FB:
IG:

Holly Brown
FB:
IG:

王孖記果子
FB:
IG:

Appetizing Thai 泰亞箂海南雞專門店
FB:
OR:

FAB Kitchen
FB:
IG:

HongKong_IN
FB:
IG:

走肉蔬食研究所
FB:
IG:

李圓圓 Bubble Lee HK
FB:
IG:

Zeppelin Hot Dog LCK
FB:
IG:

光時數碼沖印
FB:

和你食
FB:

牙驅

係狗治

同我上

#荔枝角同路人 2

MrTuu阿土伯鹽水雞
FB:
IG:

鳳鳴石磨腸粉
FB:
IG:

Hera Flowers
FB:
IG:

素食媽咪 Veggie Mami
FB:
IG:

Alga Eyebrow半永久
FB:
IG:

Summer brows studio 韓式飄眉/霧眉/美瞳線
FB:

Baboo Lash&Nail
FB:
IG:

小城大廚 X 好旺茶餐廳
FB:
IG:

Launch 8 Korin
FB:

Nutchies HK
FB:
IG:
W:

royaltea.csw
FB:
IG:

港佬車仔麵
FB:
IG:

Food Monster 美食速遞
FB:
IG:
W:

HK Guitar Store 結他士多
FB:
IG:
W:

淚淚好耐冇見

推推推推推

#荔枝角同路人 3

I Can Education Centre
FB:
W:

Little Break Coffee and Kitchen
FB:
IG:

Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
FB:
W:

MetaHome Hardwood Furniture
FB:
IG:
W:

Shining Brows
FB:
IG:

天九優質食材
FB:
IG:
W:

Thai-ger
FB:
IG:

Club myself studio 眉整型專門店
FB:
IG:

党治

兩日太忙啦

搶第二放廣告先

三權共治

#上天難欺聯名廣告 1

氧植 O2 plants
FB:
IG:

852_my_toast
FB:
IG:

後街牛扒
FB:

學術界視力改進中心
Website:
Address:九龍太子彌敦道776號恆利商業大廈5字樓501室

數博研習社
FB:

雲興隆小廚
FB:
IG:

Oyster King 大埔
FB:
IG:

K's Choice （台灣純天然個人護理用品店）
FB:
IG:
Website:

豚道樂
FB:
IG:

Burger Land HK
FB:
IG:

My Secret
FB:
IG:

Deedeeveryhk 速弟
FB:
IG:

Return Coffee 362
FB:
IG:

Homeland.Kitchen
FB:
IG:

Lecker's Kitchen 德國廚房
FB:

德川手握壽司專門店
FB:

森の烘焙
FB:

北豆 The Beans
FB:
IG:

Burger Home
FB:

橫濱水手
FB:
IG:

您想點鮮（屯門碼頭店）
FB:

嘉嘉姐姐小教室
FB:

Hello Candy美蘭茶
FB:
IG:

八鯨
FB:

麵.睦月 Mutsuki
FB:
IG:

Miracle Production Company
FB:

千之味
FB:
IG:

一党統治

推呀

#上天難欺聯名廣告 2
想甜嚐甜 Sweet Dreamer Dessert
FB:
IG:

BullDog HotDog
FB:
IG:

共度一燒
FB:
IG:

暢和麵家 - 大埔
FB:
IG:

Salon Umi
FB:
IG:

大埔·御千丼
FB:

菓。紫龍
FB:
IG:

西面貓
FB:
IG:

滑嘟嘟 Sweet Bon Bon
FB:

多多車仔麵
FB:

和暢金廚
FB:

Beeger
FB:
IG:

滿腹食堂
FB:

麻甩爐海鮮雞煲私房菜
FB:

Art Music Centre 大埔
FB:

TakEateasy X FirsTeǎ
FB:
IG:

Park Cafe
FB:

黃金雞
FB:
IG:

HERE
FB:

叮叮老香港辦館 Hong Kong Tram Store
FB:
IG:

淋漓淋浪
FB:
IG:

Sogno Gelato
FB:
IG:

Baba's Station 巴巴站
FB:
IG:

Mcbyesther 語錄
FB:
IG:

越講越肚餓，諗起蛋治

火腿三文治

推推推

佐治

#上天難欺聯名廣告3
壹碗壹碟
FB:
IG:

和拉麵
FB:
IG:

Safari手作民族店
FB:

Coffever 咖啡熱
FB:
IG:

牛一 Nabe One
FB:
IG:

乂金魔法卡乂
IG:

好嘢 有好嘢
Website:
FB:

翠樂街三多炸肶
FB:
IG:

興華茶餐廳
FB:
IG:

滿茶
FB:

越男仔
FB:
IG:

一菓欄 Juicy Fruitti
FB:
Website::

852 Darts Store
FB:
IG:

X 雜貨
FB:
IG:

Watts Lab Bike Shop Hong Kong
FB:
IG:

108C
FB:
Website:
香港市民貼紙小姐
FB:

海攻房 Fishing-One Tackle Shop
FB:
IG:

Tony's Hell
FB:
IG:

Very Good Eat 秘製麻辣·超滑腸粉
FB:

天谷制作会社
FB:

一喜日本料理
FB:
IG:

六両三•台灣牛肉麵
FB:
FB:

六両三•台灣食堂
FB:

#上天難欺聯名廣告4
荃扣里
FB:
IG:

小糖鈕 Sweet Button
FB:
IG:

c.dream.nail
FB:
IG:

孖寶車仔麵
FB:
IG:

如意冰室私房菜
FB:

黃金美甲師
Fb:
IG:

Arts Framing Products Limited
FB:
IG:

Maxfit_hk
FB:
IG:

海膽屋Uniya
FB:

光速時代
FB:
IG:

Current Printing
FB:
IG:

旺角Honey Garden
FB:

JB cafe
FB:
IG:

黃貓格格
FB:
IG:

Bella Shine
FB:
IG:

海藥堂中西大藥行(土瓜灣小藥店叮噹)
FB:

異族2Nation
FB:
IG:

5201314寵物零食
FB???
IG???

Woody Life
FB???
IG???

Roses and Peonies
FB???
IG???

A42 Co.大聯盟
FB???
IG???

新健展(工程)有限公司
FB???
IG???

pushhh

quote 得太多

[行動Post]十月一 洗邋遢大行動

推呀推

#40 #56 #67 荔枝角同路人
#81 #91 #104 #109 上天難欺聯名

未來幾日都會有街站
到底中秋寄信去看守所俾手足有冇用?

辛苦晒大家

如果佢咁講 好多手足都係為公眾利益

啱 大把人熱愛社會多但過佢

俾我屌

優秀細路

中

狗也不屌

你唔

你啱

仲未食晚飯

辛苦晒

狗仔隊

我哋係水果日報記者，點解豬會屌貓

因為連豬is king

(寫notes 中)

咁貓係

雜種

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

你而家咁搞法似大紀元嘅嗰啲內幕消息喎

熱門幾多

有嘢爆

冇

call 埋其他人先

下

到底去12人開定係喺度開

有冇搞錯呀淨係得14正皮

貓係

奴隸？

我唔理啦

今日喺度開

喺度開台

call 下撚毛圈

thx

12人？

閹咗㗎啦

呢度已經失救

呢度連人都冇

我就係要挽救

睇下先

放大鏡都睇唔到

Finally ate

所以喺度開台

Ate wt

我嘅camera可以zoom㗎嘛

之前試過得

而家唔得咩

404 not found

mama cooking

好

我call 人先

Cooking mama

得

又有排call

宜家少咗撚毛圈唔使call ，輕鬆少少

我都忙好少上

good

靜咗好多啦

你少上水 搞到我成日搞到我以為冇call 你

good for what

Gen巴少上水嘅？

好多日見唔到佢上水啦

真係有d擔心

開台

我忙

ok

正常

計過起碼call一個鐘

可能忙啫

一個人call係咁㗎啦

鼓吹暴力 無法無天

腦腦

希望係啦

大佬唔出手㗎喇

no巴

狼狼

兩個人都要
我去法庭po

Hi

唉

但係佢真係成個禮拜都無蒲頭

錫返

豬豬三分鐘後出po,有冇人幫推

出糧

唉
唉

又copy

梗係相由心生啦

斬

等你文

呢單野真係痴撚線

再來

睇下點整先

嚟喇

推

慢慢嚟

我手英文字好樣衰

冇人推，係咪太累？

送上門

矜持

做乜剪我

户户送

Deliver wu

咁犯賤呀嗱～～先乾淨！

咪覆大佬

翻閹好痛

痛到盡頭就無事

同義詞都唔得

你點知㗎，莫非你都

寶哥

bio書講嘅

你本咩bio書

Big brother

佢嗰個似camera多啲喎

快啲俾返本書佢

呢本係？

Big brother bo

遮樣

T寶寶

good
油油十式

牙催 咁夜

TUT

武肺報告

TAT

痴撚線 你點整的

TWT

好靚

long time no see

有人在創意台玩

呢隻最靚

今日勁眼瞓

我都係

TOT

鍾意呢隻

早唞

消滅你

TXT

放低首歌

落雨好岩訓

TVT

你早啲瞓啦

TIT

TmT

你打曬成個家族出嚟

唔好呀我嘅Twitter account

T3T

咩事

唉 比返以前個謝安琪我

T0T

我都好掛住以前嘅佢

玩多陣先

最近鍾意聽呢啲奇怪歌

你好好打咩

奇怪咩

你痴線架咁勁

好勁呀 大佬

好驚

算啦唉佢唱偷情歌搞唔掂
遲早變返以前咁

我唔係大佬
早抖先 晚安

去創意台有人勁過我

用連貓已經玩到砌到字出黎, 連豬仲係傻下傻下咁

我來了

有少少無啦啦轉晒調嘅奇怪歌

中印打未？

寶寶晚安

我唔樂觀囉

晚安

好痴線留名先
早抖啦晚安

點定義奇怪

唔記得咗

我仲諗住今晚食花生添

咁快瞓

不過算啦 後生都唔鍾意佢
全世界都知張繼安

冇定義
我覺得奇怪

你係

Bye bye

聽日寄投訴信

爆炸

以為佢揸住舊肉

CLS

一個人可唔可以寄多封？
之前已經寄左封

應該唔得

仆街了

有冇人接

唔知連豬咁好學

諗過幫屋企人填埋

Kaito大好

有地址同名同簽名就得

可能本書講緊點樣煮豬肉

原來未開

Kaito Kaito Kaito~

我以為你就瞓所以先播畀你吖嘛

有可能

帝國主義梗係呢d

唔會煮自己同類

人都會啦，何況豬

相煎何太急

T~T

真係就瞓

新ICON好正

試過全地球三分之一都係屬於呢一個國家

T.T

煮咩呀

佢家族陣容強大

agree

TPT

鹽燒豬手足
照燒豬舌
烤乳豬
冷盤豬頭肉

T^T

又嚟出土

T⋯⋯T

TJT

個嘴好好笑

TPT
加返先

你所描述地方係唔係動物農莊呀

唔算出土喇喎

見識過我哋嗰種出土幾早㗎啦

漏左豬骨湯呀~~
香港來的~~

T°°T

脷仔會唔會太高

ToT

直到有一日，你見到湯裡面有隻手指，浮下，浮下……

TET

香港人

TpT

以為你講湯11

我諗呢個世界好明顯係狂人日記啦

nice

寶寶

你個名好難整

T皿T

奇奇

然後你見到入面，有個頭骨，身為法醫學生的你把它撈起來……

食人嘅禮教

好似

我諗唔到啦

T。T

goodnight

你太有想像力

拉埋佢去作故仔啦

@油油DeeDee

貼下新歌

T口T

回到家中，拿出黏土砌返塊面……

「組爸，點解你會……你會變成咁架」

好夢

TωT

平衡

T?T

睇得明

T@T

變咗個口?

T♡T

My favorite version

户户超有才華

點打

星野源

啲官onL9

逐個用下先

我啱啱係唔係冇send過信息出嚟?

me too

好似有

你想像力豐富

他已經失蹤了一個月。

我記得他胖嘟嘟的身形和和藹可親的為人，就像我們已逝的教授馬宣立一樣。

上年暑假，他對我說：「允行，你知道這個城市的秘密嗎？」

「我不知道。」

「傳說中只要把一個未畢業大學生的所有身體在一頓飯之內完全吃光光，席上的所有人都會得到祝福，如果其中一個人是官員的話，更會市泰民安，財源滾滾。」他神色凝重，不像是開玩笑。

「別傻了，不可能的。誰都知道，公義就是一個城市最大的福分和榮耀。」

「可是，如何解釋每年都有不同學系的學生接二連三地失蹤？我想立一個平台，把他們記錄下來，希望有點線索。」他說。

期待有日煲底下親身聽溫巴dj播歌

呢個都正

T#T

唔係點襯得起你

點解你咁似世界奇妙物語

我上網搵顏文字

寶寶一晚聽幾多歌

咩嚟

到時應該好嘈

聽唔到我放啲乜嘢

我熱愛社會 可以百人斬了

hard to say

T☆T

禾系抽像派

SH唔睇市

踩水嗰個message有send到出嚟?

T=T

我好似冇send到出去咁

奇幻電視劇

twilight zone 或者世界奇妙物語

\TUT/

幾好

me係呢隻伐伐聲

垃圾官方MV 系列

之後我們沒有再見面。聽說他成立了「失蹤學生關注組」，聽說他有時會翻找宴會廳的廚餘，有時會公開質問……

突然有一天，他不在了。甚至Eaagle搜尋也找不見他的資料。

Anri sosad

宜家再send ？

為社會除害

Sorly有眼不識泰山

寶咩都知咁

T+T

neo city pop

你依個唔算抽像，係後現代主義

你打邊個

官方正仆街

南京大屠殺啲人都咁諗

打風撥涼伐伐聲

透過啲奇幻故事諷刺社會

wiki

as usual 出土文物？

同Google

南京人乖乖地就好了

齊推行動做文宣

點少得

TxT

不過，如果有甚麼線索的話，那就是這樣的：

我的教會朋友是個燒烤狂，兩個星期前，他說，他見到一件奇怪的事，他很害怕。

那時他在我們的主日學老師屋企會所天台上燒烤，燒完一大批焦黑的雞翼之後他走下去請人食，不過梗係冇人食啦。

「於是我決定聽弟弟建議，拿這些雞翼去餵狗，以免吃壞身體。會所下有條天橋，橋底為了對付流浪漢而舖滿碎石，不過仍然有狗。我端著雞翼，走到柱邊，突然間，有一個好瘦好瘦的人走出來問我要我燒的雞翼——」
「修端，你是不是自戀到出現幻覺？你自己都知道你的廚藝——」我問。
「不是，我也很詫異。但事實是如此。他看來餓了很久，把我的雞翼都吃光了。他說他的名字叫張念……誼？他還說他本來很肥的。」

呢班紅官快快活活過每天

有冇失戀歌

「我還想問他多一點，他卻說：『他們來了！』我就只好丟下雞翼，順著蔓藤爬上柱頂。一群穿綠衣的人就把他拖走了，還向我逃走的方向射了幾枚催淚彈。他穿的是白衫藍褲。」修端也不多說甚麼。身為一個真正的軍事迷，他把自己訓練得一點話都不多，儼如一個真正的軍官。

可是我的組爸叫張念慈，所以我雖然也怕，卻也沒有放在心上。

食花生

@白花油

何況，那天還發生了另一件事。

修端十三歲的弟弟被收養了。他們父母雙亡，我們的主日學老師對他們雖然非常好，可是因為他有案底，不能收養他們，但有一個單身男子申請了領養他弟弟，竟然批准了。他很擔心。

之後他弟弟再也沒有出席聚會，修端打電話問，對方總是說他在用功。

恭喜伐伐

承讓

屌佢老尾

所有5001歸你

你叫得

冇可能推到咁

輸哂

中國輸哂
放棄啦

早抖啦溫巴

聽日繼續返工

chok住道氣返工

這兩人就一直杳無音訊。直到前天。

當時我們在聚會分組，主日學老師的手機突然響起。可憐的他連忙衝出去接聽。但他說得太大聲，我們都聽得一清二楚：
「誰？……甚麼？李思學？是的，他是我的主日學生……甚麼？……告訴我，哪一條街，我和傳道人都很熟悉那一帶。」

他回來的時候，臉色蒼白。「修端……那個東西把你弟弟賣了給冰廠街的鴨店。剛才那個打來的是客人，他說你弟弟哀求他打電話給我。我認識那人……我一直都聽到你弟弟的聲音……」

修端臉色鐵青，好像死了一樣。「不如我們報警。這不是政治的案件。」他說。我知道他是在故作平淡。清風哥哥（是的，我們的主日學老師叫白清風）搖搖頭。「我們最好親身上去。」

豈料，今早我和清風和修端都收到去冰廠街二號的季風酒店晚宴的邀請函。是校董寄的。白清風因為家底太厚從前給醫學院捐錢，所以也被邀請了。

冰廠街

淨係識返工 冇用架啦 放棄算啦

我要睡啦，欲知後事如何，聽日見

如果14億人全部當軍

咁樣用人海戰術一定贏美國啦

和理非冇用架

去南海be water囉

踩到心口啦 仲be water

做嘢啦

仲唔出刀

音樂咁似啊

口交冇用的

你哋聽埋d老餅歌

得把口
淨係識叫口號

dj寶寶 想點歌

點咩

有乜問題啫

famj

好嬲

8.8

正

famj令我硬咗

dui

有冇啲屌鳩人㗎 真心

唉
都多謝佢嘅

（等等，冷氣未夠凍。故事純屬虛構，如有雷同，實屬悲哀。）

宴會如我們所料，人慾橫流。我們極力地搜索思學的身影，卻找不到。不知是好事還是壞事，這裡沒有小男孩。

我只好和修端一起惆悵地喝掉湯水。然後我們就在這時候發現了湯裡的手指頭。「允行，你帶頭骨先走。我們留下來找弟弟。」他說。

「我……」

「你是法醫學生，你應該先帶證據走。並且盡快離市。這是命令。而且我不想你為我的愚蠢負責；剛才我發現領養我弟弟的竟然是警局署長本人，而我昨天卻報了警。」

就這樣，我找了個藉口帶著組爸的頭骨快步離去。我聽到白清風在問其他人……他臉色因為害臊而通紅。我知我們教會的傳道人和一些弟兄姐妹有時會去色情架步去找那些不幸的男女，帶他們脫離火坑；可是找那些小朋友卻需要更艱辛的努力，很少會像今次一通電話這麼容易。

他下個月會辭去主日學老師一職參選立法會議員。我突然意識到這可能是個陷阱。

我只能為他祈禱，求主救他。

唔係出土文物

又話瞓

啱聽

求仔仲係度

瞓未？

我未瞓

碌多陣先瞓

會唔會又自己瞓著都唔知㗎

幾點瞓

陣間

會呀，成日都係咁

唔係幾好

早啲瞓

我瞓鳥

各位早唞

早唞bobo

你嗰d好高質

我無得比

早抖爺爺

你仲未瞓

吹多陣

罩罩

眼瞓了

咁快啲瞓啦

唔瞓

呢條撚樣比蘇文隆仆街程度有過之而無不及

瞓晒

咁都俾you發現到

Watching u

熱愛社會，斬殺黃營

油油今天唔出現

強制

你

訓醒了你

再瞓
我就

你瞓多啲

我睇完套戲就瞓

有好戲介紹

冇，我而家先睇返套IT

meh唔識

以為會好恐怖

技能解鎖

你做乜鬼

```

```

```

唔知#it4#dog

```

```

```

Testing 123 123

睇完了，早唞啦

Pishhhhh

時

代

革

命

推呀
邊度重有法冶, 人冶社會來臨.

狗官正仆街

遲大到

有新po
基巴可能下午再開
12手足明信片街站好似七仔咁總有一間喺附近

（起身啦~）

完成了臉部重塑，拍下照片，回復原狀、入袋，已是凌晨五時。白清風和李修端仍然沒有消息。

落街第一個買份西方日報，一杯奶茶，一個菠蘿包，回到家中。一看頭版，一口奶茶噴了出來。

【本報訊】昨日警方破獲一宗涉及和未成年男童性交案。晚上十二時，34歲男子白清風被發現伙同一名17歲李性男子在冰廠街季風酒店侵犯一名13歲男童，當場被捕。17歲男子其後搶走男童撞開保安往帝后大道方向逃跑，警方連開五槍，該疑犯最終在德行道東倒地，送院後證實不治。據報男童為東區警署長施思賢先生近日走失的養子，目前已送院治理，情況穩定。

他們還拍下了清風哥哥「斷正」的相片，相中的他跪修端體無完膚的弟弟旁邊，雙手正在按壓他赤裸的胸口，口對口的。我知道他是在做人工呼吸。

我馬上翻過下一頁，不忍那看見打了馬賽克後仍然隱隱可見的、傷痕累累的小身軀；他全身都是紅腫的瘀傷。

我馬上訂下往英國的機票。

（隔離Po搬運過來，略執）
就這樣，我去了英國完成我的法醫學位。張念慈的事，雖然報給了傳媒，卻沒有引起甚麼風波。

到底，在我組爸失蹤那一個月發生了甚麼事？我相信他們是因為「失蹤學生關注組」而找上他的。但是他們怎樣做到的？還有，到底施思賢收養修端的弟弟是偶然，還是預謀，為了找機會把修端滅口？這一切如今已經成為謎團。

白清風因此再次入獄，四年後因為肺炎孤獨地病死。而現在，十年過去了，晚宴的賓客均已安養天年，死時沒有疼痛，也沒有羞辱。甚至市道比過往暢旺，繁榮穩定。傳說彷彿是對的；不知道我的城市到底遭了甚麼咒詛，越邪惡就越昌盛。

除了他們侵犯兒童的罪名之外，沒有人記得那對修端，和他們的主日學老師。

但是，我要記住。記住他們。張念慈某程度上成為了我的一部分，我想我應該承繼他的遺志，記下我城不幸的殉難者，直到他們的冤屈重見天日。

————————————————————————
李思學蜷縮在雜物房佈滿灰塵的地板，一動不動，脫出來拖在地面的直腸已經壞死、發黑，遍佈全身紅腫的瘀傷和鞭出來的傷口上覆蓋了一層灰塵和人各種排得出的東西組成的混合物。
被買通了的救護車繞了一圈回到酒店，然後就是大家狂歡的時間；現在會阻止他們的人都被制服了。
他糢糢糊糊地記得白清風被兩名警員壓在地上；哥哥在狂奔中突然倒在地上，大口噴著冒泡的血，仍然把已經滿身污物的他緊緊抱著，一雙無奈的淚眼死死盯著他們。
狂歡之後，他就被棄置在這裡。多久了？他哭不出來的久。偶爾，他聽到被身上骯髒無比的傷口吸引來的蒼蠅的嗡嗡聲在耳邊晃動，或者蟑螂的腳步聲。但他已經沒有力氣趕走牠們。
這裡一片漆黑，閉眼睜眼都沒有用。於是他閉上眼睛，開始睡無夢的覺。

「細佬，起身啦！」聽著修端的聲音，他馬上從乾淨溫暖的床上起來。
家裡一如既往地整潔，修端床上的被子十年如一日地摺得起角，和他少有地穿的白襯衫一樣。
他像往日一樣，靈修、洗了個溫暖清爽的澡。乾淨的毛巾包住自己，只見餐桌上放滿了他最愛吃的曲奇餅和炒蛋，他的哥哥微笑著。「我煮得還不錯，是不是？穿好衣服再吃吧。」他說，把熱呼呼的朱古力奶注滿他的白色馬克杯，一口喝下去暖暖的，再也不冷了。
吃完了早餐（好好吃，比狗糧好吃多了……），穿上了整齊的襯衫和西褲，「今天是去禮拜的日子，一起步操走過去見主吧！」哥哥牽住他的手，往家門走去。
一開門是一片光明，看不到任何東西……

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

「思學，起身啦！回家啦！」他又冷又餓地睜開眼睛。原來他剛才在做夢……
他仰起頭，只見一個天使站在他身邊，伸手要扶起他。他以前從未見過天使，卻一眼就認出。
他拉住天使的手站起身，預料之外，站起身的時候，他不覺得身上有一絲痛楚，寒冷和飢餓突然好像離他很遠，很遠。
且慢，他想到一個問題：他想起自己一絲不掛。一身污穢和傷痕地出現在大家面前好像……不過他看看自己，原來已經穿上了一身乾淨的白衣。沒問題了。
「小子，回家了就不用再哭了，哥哥和爸爸媽媽都在等你。你已經乾淨了，不用怕。」天使說，把他輕輕抱起來。
臨走的時候，他回過頭，最後看看自己那癱在地板正在朽壞的、黏滑的、散發著惡臭，背上的傷口上萬蛆蠕動的皮囊一眼。
那浸在自己哭出來的水池裡的臉上，泛起了一絲微笑。

完

對不起寫得太差或者太咸濕，張念慈果度唔夠著墨

Hi故仔寫完啦～～

睇到

好變態唔好意思

我係藍絲呀hi

是日電台

平野鈴子開設Patreon 主要更新文宣製作及活動情況等